還我肥雞

還我肥雞！！懷念肥雞！！

[black]曼聯又輸了[/black]

肥雞牙

死左

😭😭😭

還我肥雞

食到雞個種喜悅感

臭雞

臭死

臭你老木

講物撚野

好耐無見臭雞

肥肥

好耐無見青青

成日周圍都見到你

掛住我？

肥雞已死

臭